# Simplified Chinese translation for pnmixer.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pnmixer package.
# Yuexuan Gu <lastavengers@outlook.com>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pnmixer master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-07 13:58+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Yuexuan Gu <lastavengers@outlook.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"

#: ../src/hotkeys.c:172
#, fuzzy
msgid "Could not grab the following HotKeys"
msgstr "无法绑定以下热键：\n"

#: ../src/hotkeys.c:173 ../src/ui-prefs-dialog.c:336
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:43
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:41
msgid "Mute/Unmute"
msgstr "静音/取消静音"

#: ../src/hotkeys.c:175 ../src/ui-prefs-dialog.c:339
msgid "Volume Up"
msgstr "提高音量"

#: ../src/hotkeys.c:177 ../src/ui-prefs-dialog.c:342
msgid "Volume Down"
msgstr "降低音量"

#: ../src/main.c:69
#, c-format
msgid "Unable to run command: %s"
msgstr "无法运行命令： %s"

#: ../src/main.c:89
msgid ""
"No mixer application was found on your system. Please open preferences and "
"set the command you want to run for volume control."
msgstr "没有在系统中发现混频器。请打开首选项并 设置用于音量控制的命令。"

#: ../src/main.c:109
msgid ""
"You have not specified a custom command to run, please specify one in "
"preferences."
msgstr "没有指定一个命令用于运行，请在首选项中指定。"

#: ../src/main.c:204 ../src/main.c:242
msgid "PNMixer Error"
msgstr "PNMixer 发生错误"

#: ../src/main.c:233
msgid "Warning: Connection to sound system failed."
msgstr "警告: 无法连接到 sound system。"

#: ../src/main.c:237
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to re-initialize the audio connection ?\n"
"\n"
"If you do not, you will either need to restart PNMixer or select the 'Reload "
"Audio' option in the right-click menu in order for PNMixer to function."
msgstr ""
"是否重新初始化到 alsa 的连接？\n"
"\n"
"若否，你需要重新启动 PNMixer 或者在右键菜单中选中 ’重新加载 Alsa’ 选项以使 "
"PNmixer 生效。"

#. Parse options
#: ../src/main.c:328
msgid "- A mixer for the system tray."
msgstr "- 一个运行在系统托盘上的混频器。"

#: ../src/main.c:336
#, c-format
msgid "%s version: %s\n"
msgstr "%s 版本：%s\n"

#: ../src/notif.c:130
msgid "No sound card"
msgstr ""

#: ../src/notif.c:131
msgid "No playable soundcard found"
msgstr ""

#: ../src/notif.c:136
msgid "Soundcard disconnected"
msgstr "声卡未连接"

#: ../src/notif.c:137
#, fuzzy
msgid "Soundcard has been disconnected, reloading sound system..."
msgstr "已和声卡失去连接，正在重新加载 Alsa ……"

#: ../src/prefs.c:356
#, c-format
msgid "Couldn't load preferences file: %s"
msgstr "无法载入默认配置文件：%s"

#: ../src/prefs.c:365
#, c-format
msgid "Couldn't load default preferences: %s"
msgstr "无法载入默认配置：%s"

#: ../src/prefs.c:391
#, c-format
msgid "Couldn't write preferences file: %s"
msgstr "无法写入配置文件： %s"

#: ../src/prefs.c:411
#, fuzzy, c-format
msgid "'%s' exists but is not a directory, won't be able to save preferences."
msgstr "错误： %s 已存在但不是一个目录，因此无法保存 配置。"

#: ../src/prefs.c:415
#, fuzzy, c-format
msgid "Couldn't make preferences directory: %s"
msgstr "无法建立 prefs 目录：%s"

#: ../src/ui-about-dialog.c:112
#, fuzzy
msgid "A mixer for the system tray"
msgstr "一个运行在系统托盘上的混频器。"

#: ../src/ui-about-dialog.c:113
msgid "Copyright © 2010-2016 Nick Lanham"
msgstr "版权所有 © 2010-2016 Nick Lanham"

#: ../src/ui-hotkey-dialog.c:48
#, fuzzy, c-format
msgid "Set %s HotKey"
msgstr "设置热键"

#: ../src/ui-hotkey-dialog.c:52
#, fuzzy, c-format
msgid "Press new HotKey for <b>%s</b>"
msgstr "按下热键以设置："

#: ../src/ui-hotkey-dialog.c:150
msgid "Could not grab the keyboard."
msgstr "Could not grab the keyboard."

#: ../src/ui-prefs-dialog.c:370
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "(空)"

#: ../src/ui-prefs-dialog.c:845
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../src/ui-tray-icon.c:332 ../src/ui-tray-icon.c:335
#, fuzzy
msgid "Volume"
msgstr "提高音量"

#: ../src/ui-tray-icon.c:335
#, fuzzy
msgid "Muted"
msgstr "静音"

#: ../data/desktop/pnmixer.desktop.in.h:1
msgid "System Tray Mixer"
msgstr "系统托盘混频器"

#: ../data/desktop/pnmixer.desktop.in.h:2
msgid "An audio mixer for the system tray"
msgstr "一个运行在系统托盘上的音频混合器"

#: ../data/ui/hotkey-dialog-gtk3.glade.h:1
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:11
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: ../data/ui/hotkey-dialog-gtk3.glade.h:2
#: ../data/ui/hotkey-dialog-gtk2.glade.h:1
msgid "Defining HotKey"
msgstr "定义热键"

#: ../data/ui/hotkey-dialog-gtk3.glade.h:3
#: ../data/ui/hotkey-dialog-gtk2.glade.h:2
msgid "(press <Ctrl>C to reset)"
msgstr "(按下 <Ctrl>C 以重设)"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:1 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:2
msgid "Mute/Unmute Volume"
msgstr "静音/取消静音"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:2
#: ../data/ui/popup-window-horizontal-gtk3.glade.h:1
#: ../data/ui/popup-window-vertical-gtk3.glade.h:1
#: ../data/ui/popup-window-horizontal-gtk2.glade.h:1
#: ../data/ui/popup-window-vertical-gtk2.glade.h:1
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:3 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:4
msgid "Open Volume Control"
msgstr "打开音量控制"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:4 ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:45
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:43
msgid "Volume Control"
msgstr "音量控制"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:5 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:5
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:6 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:7
#, fuzzy
msgid "Reload Sound"
msgstr "重新加载 Alsa"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:7 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:8
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk3.glade.h:8 ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:9
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../data/ui/popup-window-horizontal-gtk3.glade.h:2
#: ../data/ui/popup-window-vertical-gtk3.glade.h:2
#: ../data/ui/popup-window-horizontal-gtk2.glade.h:2
#: ../data/ui/popup-window-vertical-gtk2.glade.h:2
msgid "Mixer"
msgstr "混频器"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:1
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:1
#, fuzzy
msgid "Notification support disabled at compile time."
msgstr "桌面通知的支持在编译时没有启用。"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:2
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:2
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:3
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:3
#, fuzzy
msgid "Timeout (ms):"
msgstr "超时 (ms)"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:4
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:9
msgid "<b>Notification Options</b>"
msgstr "<b>通知选项</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:5
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:5
msgid "HotKeys"
msgstr "热键"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:6
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:6
msgid "Mouse Scroll"
msgstr "鼠标滚轮"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:7
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:7
#, fuzzy
msgid "Adjustment in Popups"
msgstr "在弹出窗口中调整"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:8
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:8
msgid "External Change"
msgstr "外部变化"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Notify for volume changes from:</b>"
msgstr "当音量因以下原因改变时发出通知："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:10
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:10
msgid "PNMixer Preferences"
msgstr "PNMixer 首选项"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:12
msgid "Ok"
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:13
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:11
msgid "Slider Orientation:"
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:14
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:12
msgid "Vertical"
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:15
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:13
msgid "Horizontal"
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:16
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:14
msgid "Display Text Volume"
msgstr "以文本形式显示音量"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:17
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:15
#, fuzzy
msgid "Text Volume Position:"
msgstr "文本位置："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:18
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:16
msgid "Top"
msgstr "置顶"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:19
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:17
msgid "Bottom"
msgstr "置底"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:20
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:18
msgid "Left"
msgstr "居右"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:21
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:19
msgid "Right"
msgstr "居右"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:22
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:20
#, fuzzy
msgid "<b>Volume Popup</b>"
msgstr "<b>音量计</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:23
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:21
#, fuzzy
msgid "Draw Volume Meter on Tray Icon"
msgstr "音量计颜色："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:25
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:23
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Volume Meter Offset (%):"
msgstr "音量计偏移："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:26
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:24
msgid "Volume Meter Color:"
msgstr "音量计颜色："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:27
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:25
msgid "<b>Volume Meter</b>"
msgstr "<b>音量计</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:28
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:26
msgid "Use System Theme"
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:29
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:27
msgid "<b>Icon Theme</b>"
msgstr "<b>图标</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:30
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:28
msgid "View"
msgstr "外观"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:31
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:29
msgid "Card:"
msgstr "声卡："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:32
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:30
msgid "Channel:"
msgstr "声道："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:33
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:31
msgid "Normalize Volume:"
msgstr "开启音量均衡："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:34
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:32
msgid "Change volume on a logarithmic scale, closer to human perception."
msgstr ""

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:35
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:33
msgid "<b>Sound Device</b>"
msgstr "<b>声音设备</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:36
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:34
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:37
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:35
msgid "<b>Volume Control Command</b>"
msgstr "<b>音量控制命令</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:38
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:36
#, fuzzy
msgid "Scroll Step:"
msgstr "鼠标滚轮步长："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:39
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:37
#, fuzzy
msgid "Fine Scroll Step:"
msgstr "鼠标滚轮步长："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:40
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:38
#, fuzzy
msgid "<b>Volume Scrolling</b>"
msgstr "<b>音量计</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:41
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:39
msgid "Middle Click Action:"
msgstr "中键点击动作："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:42
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:40
msgid "Custom Command:"
msgstr "自定义命令："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:44
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:42
msgid "Show Preferences"
msgstr "显示首选项"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:46
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:44
msgid "Custom (set below)"
msgstr "自定义"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:47
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:45
msgid "<b>Mouse</b>"
msgstr "<b>鼠标</b>"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:48
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:46
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:49
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:47
msgid "Enable HotKeys"
msgstr "启用热键"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:50
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:52
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:51
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:48
msgid "Mute/Unmute:"
msgstr "静音/取消静音"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:52
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:49
msgid "Volume Up:"
msgstr "提高音量:"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:53
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:50
msgid "Volume Down:"
msgstr "降低音量："

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:54
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:51
#, fuzzy
msgid "Double-click a HotKey to assign a new HotKey"
msgstr "双击以分配一个新热键"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:55
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:53
msgid "HotKey"
msgstr "热键"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:56
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:54
msgid "(None)"
msgstr "(空)"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk3.glade.h:57
#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:55
msgid "<b>HotKey Settings</b>"
msgstr "<b>热键设置</b>"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:1
msgid "_Mute"
msgstr "静音 (_M)"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:3
msgid "_Volume Control"
msgstr "音量控制 (_V)"

#: ../data/ui/popup-menu-gtk2.glade.h:6
#, fuzzy
msgid "_Reload Sound"
msgstr "重新加载 Alsa (_R)"

#: ../data/ui/prefs-dialog-gtk2.glade.h:4
msgid "Notify for volume changes from:"
msgstr "当音量因以下原因改变时发出通知："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "%s: %ld %%"
#~ msgstr ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "音量: %d %%"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "%s: %ld %%\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "音量: %d %%"

#~ msgid "PNMixer"
#~ msgstr "PNMixer"

#~ msgid ""
#~ "PNMixer is free software; you can redistribute it and/or modify it under "
#~ "the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
#~ "Software Foundation; either version 3 of the License, or (at your option) "
#~ "any later version.\n"
#~ "\n"
#~ "PNMixer is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
#~ "ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
#~ "FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
#~ "more details.\n"
#~ "\n"
#~ "You should have received a copy of the GNU General Public License along "
#~ "with PNMixer; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
#~ "Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA."
#~ msgstr ""
#~ "PNMixer is free software; you can redistribute it and/or modify it under "
#~ "the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
#~ "Software Foundation; either version 3 of the License, or (at your option) "
#~ "any later version.\n"
#~ "\n"
#~ "PNMixer is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
#~ "ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
#~ "FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
#~ "more details.\n"
#~ "\n"
#~ "You should have received a copy of the GNU General Public License along "
#~ "with PNMixer; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
#~ "Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA."

#~ msgid ""
#~ "French: Matthieu Bresson\n"
#~ "German: Mario Blättermann\n"
#~ "Italian: Mattia Bertoni\n"
#~ "Russian: Pavel Serebryakov"
#~ msgstr ""
#~ "法语: Mario Blättermann\n"
#~ "德语: Matthieu Bresson\n"
#~ "意大利语: Mattia Bertoni\n"
#~ "俄语: Pavel Serebryakov"

#~ msgid "HotKey Volume Step:"
#~ msgstr "音量调整步长"

#~ msgid "<b>HotKeys</b>"
#~ msgstr "<b>热键</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "Timeout (ms)"
#~ msgstr "超时 (ms)"

#~ msgid ""
#~ "Warning: Connection to sound system failed, you probably need to restart "
#~ "pnmixer\n"
#~ msgstr "警告: 无法链接到 sound system，你可能需要重启pnmixer\n"

#~ msgid ""
#~ "Can't find main user interface file. Please ensure PNMixer is installed "
#~ "correctly. Exiting."
#~ msgstr "找不到主用户接口文件，请确认 PNMixer 已被正确安装。程序退出。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find about interface file. Please ensure PNMixer is installed "
#~ "correctly."
#~ msgstr "找不到主用户接口文件，请确认 PNMixer 已被正确安装。"

#~ msgid ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "Volume: %d %%\n"
#~ "Muted"
#~ msgstr ""
#~ "%s (%s)\n"
#~ "音量: %d %%\n"
#~ "已静音"

#~ msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
#~ msgstr "找不到图片文件： %s"

#~ msgid "Failed to load pixbuf file: %s: %s"
#~ msgstr "载入 pixbuf 文件失败: %s: %s"

#~ msgid "PNMixer Icons"
#~ msgstr "PNMixer Icons"

#~ msgid "Invalid color for volume meter in config file. Reverting to default."
#~ msgstr "配置文件中音量计的颜色无效，使用默认值。"

#~ msgid "Invalid widget passed to acquire_hotkey: %s"
#~ msgstr "Invalid widget passed to acquire_hotkey: %s"

#~ msgid ""
#~ "Can't find preferences user interface file. Please ensure PNMixer is "
#~ "installed correctly."
#~ msgstr "找不到用户首选项文件，请确认 PNMixer 已 被正确安装。"

#~ msgid "_Mute/Unmute"
#~ msgstr "静音/取消静音 (_M)"

#~ msgid "<b>Text</b>"
#~ msgstr "<b>文本</b>"

#~ msgid ""
#~ "Draw Volume Meter on Tray Icon\n"
#~ "(Will cause slightly higher CPU usage)"
#~ msgstr ""
#~ "在托盘图标上绘制音量计\n"
#~ "（会占用更多的 CPU 资源）"

#~ msgid "(Unknown)"
#~ msgstr "(未知)"

#~ msgid "Volume Control..."
#~ msgstr "音量控制……"

#~ msgid "Unable to load icon %s: %s\n"
#~ msgstr "Symbol konnte nicht geladen werden: %s: %s\n"
